SBS 金土連續劇 PENTHOUSE SEASON 2 (2)

沈秀蓮（李智雅飾）為財閥家族出身，從未嘗過貧窮滋味。看似優雅高尚，但其實有著不為人知的秘密，在前往留學的路上遇上真愛，勇敢地解除婚約、選擇愛情。

千瑞璡（金素妍飾）含著金湯匙出生，華麗聰穎，但卻不能容忍自己被在Penthouse裏居住的沈秀蓮比下去，認為自己是世界的中心，想要的東西無論如何都要弄到手，男人也是。

吳贇熙（柳真飾）偶然目擊到一場殺人案，為殺人犯保守秘密的回報就是成功獲得最頂尖房地產情報，抓住了入駐江南的「車票」，躋身夢寐以求的上流社會。為了在上流社會中成功實現房產、教育、金錢和子女，她決心選擇了開始過著與以往完全不同的人生。

第一季
第一季以沈秀蓮（李智雅）為核心人物，劇情以貧苦出身的女生閔雪娥在江南區富有和權力的象徵－100層公寓「Hera Palace」（希拉皇宮）中墜樓身亡開始，講述沈秀蓮在丈夫秘書的情報下，知悉閔雪娥死亡事件背後的種種關係。她決意向傷害過雪娥的Hera Palace人們復仇，在過程中令吳贇熙（柳真）捲入Hera Palace的鬥爭之中，兩人起初情同姊妹，但奮力為女兒奔走的贇熙在慾望和怯懦之下逐漸被動搖。

第二季
第二季以吳贇熙（柳真）為核心人物，劇情設定為第一季完結後兩年（2022年），講述無法滿足的扭曲的慾望在房價、教育展開，為了守護子女只能成為惡女的女人們的聯手和復仇的故事。

Lm

lm

留名

最尾朱丹泰稱呼個女人做沈秀蓮嗰陣 佢冇否認喎咁係咪即係佢會冒充秀蓮死過翻生？

食sim卡

S2多左一集

整d懸念啫

係喎本身好似得12集

夏博士

夏允哲正垃圾

夏博士全家快啲落地獄

韓國人氣話題劇《Penthouse》第二季正在熱播，劇集昨晚播出最新的第6集，於上季被賜死的李智雅以短髮look再度登場，更立即與嚴基俊上演吻戲，刺激收視再創開播新高，上下兩部份收視分別是22.4%及26.9%，瞬間最高收視率更達27.9%，有望衝破30%，至於香港劇迷可於「黃Viu煲劇平台」追看。

下2集應該衝到上30%

睇到好撚火滾 垃撚圾夏允哲
比番露娜我

我覺得最後應該唔係佢殺

我估可能係Logan偷偷地救走咗露娜 又或者係朱丹泰派人殺死露娜 唔想千書真出事惹埋佢

我都估係Logan救或者朱自己殺

如果係夏允哲做 應該會鏡頭大特寫影吓佢嘅心路歷程 話哂前一幕千書真先叫完佢去殺死露娜冇必要咁收收埋埋 一定係有啲古惑

到底個火警鐘係邊個㩒嘅 係咪伏筆黎

屌你老尾邊有核彈級反轉 我淨係見到好人死哂，壞人繼續風流快活
我就真係睇到核彈級眼火爆，好想一拳打爆部電腦
好懷念之前睇完S1，可以睇驅魔麵館同女神降臨平衝吓
依家個個星期睇到眼火爆

DLLM 千老師做乜食sim卡
依家唔興玩外置SD卡啦 全部都internal storage

錫勳露娜最美好的時間只有頭5分鐘
錫勳加油 靠你幫露娜向恩星報仇了

前幾集仲講緊河博士wink好型
由現在開始要收反
DLLM真係睇到好嘔心

李智雅短髮加埋個smokey eye造型唔掂喎
淨低集數唔係都要咁既look呀

我仲想睇錫勳同露娜啊
露娜唔好死

食sim 卡嗰度好癡線
去到最後允熙墳前喊住想自殺真係好sad
好想快啲到下個禮拜睇新一集

lm
河恩星全家快啲落地獄

上個post 有人話千老師弱智食左sim卡，之後俾人發現咗部電話條片仲起到
有冇咁柒嘅反轉
千老師咁無腦

睇penthouse唔洗咁認真
呢個編劇出名暴走
千書真食完電話張sim card
咁下次係咪要食埋學校cctv段片張SD card
今集都未交代會點處理條片

食sim卡
最後大搖大擺走入人屋企，然後丹泰問你喺邊個
笑到我肚痛

錫勛竟然同恩星打車輪仆街仔

夏恩星一家三口死十次都唔夠

佢要溝恩星幫露娜報仇

恩星一家幾時落地獄

依家最憎河博士
之後係恩星

夏博士先係殺雪雅同露娜嘅兇手 吳其實沒殺雪雅。

反而覺得孖妹造型仲未夠出
太似死左果件唔太好
如果化埋MK妝就PERFECT
最少唇膏唔應該揀一樣顏色

警察係咪李施彥嚟

一直無型過
只得Logan一個係型

另外露娜可能未死 俾Rogen轉移咗

係呀 成日見到佢都覺得好有喜感

前幾集見佢對露娜允熙咁好都有改觀到
依家可以一家三口一齊落地獄

學校cctv係用harddisk 的睇你點食

咁佢作為老豆又好難睇住自己個女俾人拉 呢套劇除咗朱丹泰之外個個都可以為自己仔女做到好盡
如果冇落手殺露娜 淨係嫁禍俾碩景都算係咁啦
正如允熙嗰陣俾秀蓮迫上絕路嗰陣 都有諗過借朱丹泰搞掂秀蓮

唔知點解我直覺覺得將來hera palace會再有人墮樓死...

終於明白點解S21要cut SD card

好開心今集終於可以見返智雅同秀敏

但係拔埋喉、連墓碑都起埋，邊會轉移咗？

嚟個真 而家心情好難平復

會唔會可能認屍/驗屍個陣允熙唔肯去睇 變咗係Logan去睇 但其實露娜仲未死 所以Logan就將計就計同允熙講露娜真係死咗 令允熙可以更加訓身去報仇？

好多人都估Logan Lee 救咗羅娜
希望係真
雖然佢有啲煩 但想睇佢同錫勳

真係死應該唔會簡化咁多野 剪接成咁。由收視做考慮，收埋露娜做核彈夠爆。

順玉要你睇恩星同錫勳

睇西西有助入睡

希望錫勳做賤男hurt撚死恩星

諗唔到仲有邊個做
全部人都坐曬喺hall嘅

佢本身都係賤男嚟啦 咁對雪雅

朱丹泰係最頂樓跳落去

經過呢兩集都幾肯定夏博士先係殺雪雅同害露娜嘅人， 無情起上來害露娜表演可以面不改容，冇表現到一絲內疚，雙重人格。

應該係報仇

條博士仲要係度呀呀呀

殺人當晚就應該封鎖現場攞cctv啦
學校咁多cctv都唔識check
韓國真係屎一般既法律
sorry for 太認真

唔係唔識
套劇好睇在係要拋棄正常思考去睇

做校長睇住兩個家長爆格都係好合理

點解「嫁禍俾碩景」係「都算係咁啦」
咁樣扭曲一個中學生既價值觀好咩
根本就係灌輸緊一個做完錯事 even殺人都冇問題既概念
不過「正如允熙嗰陣俾秀蓮迫上絕路嗰陣 都有諗過借朱丹泰搞掂秀蓮」，又真係agger

如果去到S3大結局允熙成功報仇後自殺還條命俾雪雅同秀蓮
最後一幕係露娜同logan去三個人既墳墓前拜就真係核彈級反轉

拿度噗咕攝坡梳 羅娜ya

冇了

秀蓮個新人設同原本好似180度轉變咁

吳應該冇殺雪雅

pasta摸歌呢？

仲記得本post由s1中段開始就話想睇露娜錫勳
又燈到

想要返原本個秀蓮

長髮先正

因為佢自己都想爆埋一份

我嘅意思係允哲如果冇落手殺死露娜 淨係包庇親生女 雖然係仆街但係我理解點解佢要咁做 有邊個父母會忍心大義滅親推自己個女去死 例如露娜出咗事我諗允熙都會包庇佢
其實我覺得佢算係Hera Palace班父母之中比較有良心嘅一個 上季佢有試過帶恩星去睇心理醫生 但係可惜改變唔到佢咁扭曲嘅性格
要怪就怪佢當年俾書真全權負責恩星嘅教育 先搞到今日咁嘅地步

成間青雅學校都冇cctv

千同博士為咗個女連hard disk都食埋

雖然話係狗血劇 但會唔會太唔make sense

科幻劇

好快會有手機影到

題外話.... 智雅好少上綜藝...
最近睇完 "ON & OFF" 先知原來佢咁迷外星人太空UFO...呢類

究竟今集出嚟嗰個係真定假？

想睇碩勳愛上碩京

好嬲ar
恩星幾時收皮

而家睇到好嬲
幾時好痛快咁報復

我唔信Rona瓜左因為呢套劇係所有死人都會翻生

Rogan係最大贏家，上帝視角睇晒一切

我已經比S1訓練到唔用腦睇呢出劇，但都唔小心諗左點解唔係check老閉
明明佢地係學校走廊開始開波冇可能冇cctv囉

另外就係以為夏博會最後拒絕書真唔做到咁盡
點知佢而家做既野同佢學生時代一模一撚樣

Lm
張gif真係好好笑

講左聲老母會搞掂就搞掂了

我都唔小心諗左點解警察唔check恩星

其實我都覺佢應該唔係兇手

喂但係其實我當你真係病咗呢幾日唔調查你遲早都要掛????
我相信無論係幾時調查恩星都好佢都應該會發癲 爆咗自己係兇手

（不過根據呢圖劇嘅發展應該最後都唔會調查佢....）

好辛苦 又要等一個禮拜

唔知點解覺得下集應該都嘴唔成...
可能係恩星推開咗佢 因為突然間諗起露娜 或者自己心魔作怪

又要等一星期
下集要睇錫勛咀恩星諗起都唔開胃

呢套戲個作家/編劇好幸福
個個明知套劇好多反駁位
但個個會無視咁睇
收視率仲要爆登

最好係咁啦 咁核突

真 一直睇咗咁耐都仍然唔覺得允熙係兇手
雖然佢係好為個女
但唔覺得會做到要殺咗雪雅呢一步

可能博士或者有其他人已經收買咗警察個邊？
因為允熙去差館鬧朴保安個幕
好似影到個刑警個樣鬼鬼地

lm
想睇錫勛加入高中生內鬥

真 最好係個痴線女人識收嘴

個警察都真係有d奇怪 個眼神好似好多諗法咁

李施彥好似係客串？
唔知仲有無警察嘅戲分呢
有嘅話佢個角色都幾重要

仆街

我直頭覺得
真正兇手有第二個人
唔係河恩星..

有無人都係咁覺得

或者嗰日句台詞係講嚟玩恩星
唔想睇佢地嘴

因為penthouse都上咗好多 eg RM 美味的廣場 家師父一體
個反轉差係幾可愛
私底下好鍾意食野同飲酒，食咩都可以聯想飲酒

講過但冇人理

韓國法律真係屎一般既存在
不過恩星好信陳老師，話唔定遲啲會自爆

客串應該唔會有重要角色
會唔會係製作姐叫佢做多啲表情再俾幾個大頭，fake觀眾

cctv係呢套劇入面係唔存在

雖然好多人都估可能係Logan帶走露娜等佢假死
但其實我覺得Logan個立場到而家都仲係幾迷
吳允熙係殺雪雅嘅兇手
我覺得Logan一定唔會係真心想幫允熙
可能只係因為想幫秀蓮向朱丹泰報仇所以先利用允熙

雖然Logan嬲允熙殺咗雪雅 但Logan對露娜係真心好喎
喺美國負責照顧佢，同佢食飯講番雪雅都冇怪罪佢
開頭又從楊管家到救佢，第一季仲係具浩東既時候又救過差啲跌落嚟既露娜
如果露娜肯留美國，我相信logan一定肯栽培到佢成為國際知名女高音

你呢個係正常編劇劇情

真係可惜...如果佢兩個有機會同台切磋歌藝嘅話一定好刺激...而家死淨音痴恩星同廢柴碩京

河恩星推露娜落樓嗰陣隻翼仲喺個獎盃上
但班大人發現露娜嗰陣隻翼插左喺頭 同河收獎盃入locker嗰陣隻翼都唔見左
應該露娜碌落樓之後仲發生左啲事 或者有第三者補刀

淨低嗰班人入面Jenny已經係最有料嗰個

Logan應該會幫羅娜同幫佢報仇，因為羅娜目標係幫雪雅完成夢想，換句話說Logan見到羅娜應該好似見到雪雅咁
對允熙態度可能唔會好，但都會幫，一來利用允熙幫秀蓮報復，二來佢明白真正害死雪雅嘅係penthouse，允熙只係唔好彩嘅替死鬼

食藥嘅恩星應該係第二

蜀中無大將

佢藝術節嗰陣食完成樽藥都走音兼三甲不入 拎銅獎嗰兩件茄喱啡都唱得好過佢

呢套嘢真係用各種形式呈現怪獸家長
恩星明明無天份但比老母逼唱歌
碩京老竇家暴+過度保護令個女變咗廢柴
羅娜老母唔比羅娜學自己鐘意嘅嘢（雖然佢都有唔同嘅考慮）
Jenny老母本身價值觀有偏差教到個女差啲行不歸路 依家一齊改過叫做變返好啲

照計正常狀態嘅恩星應該可以贏到珍尼嘅，話晒由細到大都不斷俾老千訓練

個痴線女人冇實力

但佢好似冇正常過 嗰陣清雅藝高入學佢地已經走哂音半路跑走左

而家睇返真係背叛感極重
一次又一次背叛自己鍾意嘅女人
本身睇第二季仲幾集仲覺得博士好型正氣咗
但果然人係唔會咁易改變
由一開始為咗名利而拋棄允熙揀千書真
到閔雪雅係Hera死個時幫手棄屍
根本佢一直都唔係好人
到允熙露娜表面上咁好但係背後捅佢地一刀
鬼唔望編劇寫原來露娜係博士親生女
最後都要講返句

夏尹哲我DLLM

好想佢哋一齊想食pasta食死佢兩個第3季一齊翻okay？

而家睇返真係背叛感極重
一次又一次咁背叛自己鍾意嘅人
本身睇第二季頭幾集仲覺得佢好型正氣咗
但果然人係唔會咁容易改變
佢根本一開始就唔係好人嚟
由開頭為咗名利而拋棄允熙揀千書真
到閔雪雅係Hera死咗之後幫手棄屍
根本佢只係一個淨係會諗自己利益嘅渣男
表面上對允熙露娜咁好但轉個頭就可以係背後捅佢地一刀
鬼唔望編劇寫原來露娜係博士親生女
最後要講句

夏允哲我DLLM

都係中意長頭髮多啲

聽日食pasta啦好無

呢個look 好似mk 妹

長髮正好多

離婚前

離婚後

以為夏博士今季會係好人 估唔到依家為咗幫個女甩身背叛允熙
點解露娜要死 冇得再睇同碩勳嘅感情線

今季朱會長既參與度低左
雖然佢係大奸角但我好想做低河博士一家

夏博士呢條撚樣當初都係為錢先同千瑞珍一齊

希望係Logan Lee救左露娜然後同碩勳第三季係埋一齊我覺得照順玉編劇之前嘅反轉劇情唔會就咁寫死露娜鬼唔望夏博士係露娜親生老竇

嘩 呢個真係幾make sense
一直覺得吳允熙冇可能殺咗雪雅
但係佢話露娜同雪雅靈魂互通個時先知朱會員係兇手好似有啲格硬嚟

本身覺得佢個theory 2同3有啲夾硬黎
但一諗到成套劇冇make sense過就覺得有可能

係！exact7ly
除咗靈魂呢part 其餘都係我希望既劇情發展
不過雪雅有講唔關佢事冇怪佢
作為觀眾視角既我依然相信允熙清白

就算雪雅個靈魂向露娜爆大鑊
都末至於收得朱丹泰皮
呢啲講法朱班律師三兩下手勢就拆得掂
好似管家嗰陣咁

基本上成條片就係所有觀眾希望既情節睇
睇吓順玉編劇會唔會順應民意

報夢咩
除咗個part之外都幾合理

屌睇到呢句野都想喊

我見到有人講
之前允熙裝係千書珍偷聽個app未del
允熙同Logan lee 之前聯咗手
所以Logan lee 聽到恩星痴線呀爸呀媽對話
所以知道有人要去殺羅娜去救佢

都make sense 如果唔係最後Logan lee 都唔會咁肯定咁同及允熙講係恩星殺

但係如果個錄音app未del嘅話夏博士應該會知？
因為裝app個時係博士特登同千老師嘈交分散注意力
等允熙可以偷偷地係後面裝
同埋允熙裝完app之後都同博士打咗下眼色話佢知ok咗
所以博士應該知有偷聽？
冇理由會唔記得咗掛

睇完呢集訓唔撚到覺

我睇完呢集都好high...

d警察係咪弱智 其實係咪全部人都弱智
係咪我太認真 但我又好想睇
我已經陷入一個無盡既loop

仲係覺得佢係殺死露娜嗰個 睇翻響警鐘嗰刻佢突然無係樓梯度 明明佢係第一個跑落去嘅本身

笑死

冚家洗定八月十五坐監啦

一家人齊齊整整

一家三口都係殺人犯

點解呢張個翼又跌左落地 隻翼真係好耐人尋味

點解呢張冇血嘅

擘大眼暗示露娜知邊個補刀

後面係補刀嗰個人？
着白色禮服應該係penthouse班細路
仲要短頭髮
利申9up

吳允熙似乎並不是殺害閔雪雅的真凶
吳允熙曾在劇中透露去世的老公是醉酒後從欄杆翻下之後摔死了，而第1季說到是吳允熙把閔雪雅推下樓，殺死了對方，她殺人時的表情過於「理所當然」。 觀眾們猜測她的反應像極了之前有過類似的經驗，也許去世的老公就是被她推下欄杆的，因為要隱瞞露娜是河尹哲女兒的事實。

台仔成日都燈錯
都係保持距離

9up :
上季秀連知道孖生兄妹親生老母同自己一樣樣
佢其實冇死 然後紋個身 扮佢地親生老母返去報仇
其實佢就係秀連 順勢幫允熙報仇

btw恩星遮左個樣 條腿其實幾好J 成日著船襪露出成對小腿

遮樣既話Jenny 媽媽仲正

我睇完第5集最尾恩星殺露娜個到心跳上到110
利申用Apple watch測

做人又唔好咁偏激

但作得唔錯，反正都係睇戲姐

想知千瑞珍咁吞sim卡
個身體唔會有事？個胃鐵做？

扮工太無聊所以喺度鳩估:

其實會唔係恩星推完露娜落樓之後有人叫佢一不做二不休 話露娜死左先冇人篤爆佢
於是恩星落左去補刀 所以翼會留左喺露娜個頭到而後面係恩星去收提個獎盃
之後恩星又以為個第三者係自己幻覺所以冇講出黎

個第三者最有可能係錫京 喺影相前後行開左陣發現佢地
為左報之前恩星點佢淋紅油嘅仇 同埋可以一次過消滅兩個敵人

又或者係夏允哲 佢話話出事後恩星有打比佢 可能佢為左親生女所以犧牲露娜 (呢件正垃圾

全部都係鳩估 希望編劇會暴走過我

又偷龍轉鳳?
有冇可能呃到允熙呃到落埋葬都唔知個女俾人換咗
無死嘅話唔該用第二條橋

不過羅娜無死但係又同允熙講真兇係恩星
呢個位都唔合理
仲要羅娜瞓喺樓梯個位有隻獎盃翼
之後鍚京locker搵出嚟個盃係完好無缺
但係個故事都仲係咁寫落去
呢集都算係season 2嚟講無乜嘢睇嗰集

睇返原來locker個盃無翼

感覺係洛根換走咗羅娜，因為羅娜好大機會醒唔返，之後吳允熙會變到好廢，但如果羅娜死咗，吳允熙cp值又會爆返上去，仲可以俾佢感受到秀蓮當時無咗個女既痛
同埋當時已經知道有人要殺羅娜，隨時會滅口，洛根唔會咁失策俾機會個兇手大搖大擺入icu殺人，成件事好唔make sense，雖然本身套劇都有好多bug位

朱慧仁2.0
可能真係logan救走左露娜但唔比允熙知 等佢keep住復仇戰鬥力

唔係講笑
我睇嗰時都戴住apple watch
推落樓梯個度無啦啦震咗下話我心跳過快

我淨係諗到依個可能
同埋露娜係細路line既主要人物，有佢就會有衝突，season 2就死咗，season 3既細路line就會無咩好寫

可以激起雙胞胎內鬨或者錫勳反抗佢老豆 同埋錫勳知佢老豆收買過管家 可能之後會再用呢件事出招

I know that feel
我set咗靜止去到120就會通知
但我睇緊既時侯覺得跳得好快，所以開黎測
原來上到110
推落樓梯真係暫時全劇高潮

我都係
睇近呢2集成日睇到apple watch警告我

下集cctv都吞埋

好想hera kids既line可以去到S3
咁馬部長就可以帶佢哋上RM宣傳

恩星條腿真係幾正 可惜佢係個痴線婆

其實真係好癲
我做開運動，所以靜靜坐喺到睇電視都只係得60左右，行路都係90幾
一睇penthouse就上到110

可能朱慧仁整容變做羅娜

朱慧仁應該再再下個禮拜出嚟

要整都係整做雪雅啦

屙sim卡屎

琴日原本好緊張咁睇緊
睇到佢食sim 卡原本應該好嬲
但我好唔爭氣咁笑咗

唉！如果真係無咗露娜，已經唔想睇細路line，成班仆街細路不停內鬥有咩好睇

其實佢唔做誇張痴線婆表情係無咩問題
次次睇到好L想笑，有時諗千老師成日同佢對戲點可以忍住唔笑

返黎送人頭，成班已經痴晒線

訓咗咁多年 應該唔知世間險惡

都唔似呀 睇佢上一季好似都幾醒

冇戴apple watch 我懷疑我都爆錶
利申 平時睇鬼片訓著覺

真係變咗雪雅樣?

無啦應該 睇佢上集有份撚朱丹泰都應該唔蠢得去邊

我覺得係生母，之前logan lee話好似秀蓮個個

ost 好好聽

一聽即刻心跳加速

想知點解唔係食Sd card。

食張電話卡做乜野？

唔想個女上網？

第一季Logan好多個cut都同小鬼差唔多樣

個人猜測：
羅娜應該無死 比Logan救左 唔比吳允熙知 想比佢感受番秀蓮果時無左個女既痛 令佢更有決心報仇

秀蓮應該都無死 羅愛喬係佢扮出黎 目的係接近周丹泰 報仇

閔雪雅同羅娜都係周丹泰殺 因為雖然套劇好多角色都係奸 但佢地未至於會去殺人 連大奸角千瑞真知道河恩星殺羅娜既時候 佢都唔敢相信 同feel到佢有罪惡感 更何況吳允熙 佢本性係善良 點會因為飲醉就走去殺人 而成套劇 係得周丹泰會係咁冷血

利申：純粹個人猜測

拍套劇好似拍marvel咁
要去到片場先有真劇本，咁點背對白

朱會長

國會議員兩公婆做咩唔講出黎

朱丹泰嗰個point我都同意！

套劇唔合理地方太多
啲人又個個歇斯底里
但又好吸引到人去追
因為想睇可以癲到咩地步

之前見過有套劇一段段拍，幾句就cut 再嚟，靠剪接成一集
所以唔知係咪咁樣不斷NG，啲演員演技會好好，不斷「練習」

快啲到星期五啦

議員話佢地全部人中間出去飲左咖啡
可能on9夫婦冇為意到

編輯係咪睇完連登同台仔分析就出稿
完全係依幾日討論懶人包

會唔會其實河博士收賣鋼琴老師都係允熙局嚟？
佢其實都唔想羅娜番去清雅但估唔到恩星癲撚咗

我反而想知s1個秘書長其實係咪真係死咗

比多啲戲份佢就好
睇佢on&off好努力去練戲

屌 睇到我自己都有啲人格分裂

因為觀眾已經投入到當咗自己係Penthouse嘅一份子我住99樓

條片剪到好癲

原本以為上季已經夠慘
點知今季兩個一齊既時間2分鐘都冇

一個星期兩集已經難捱 下季仲要一個星期得一集

呢條完整版仲正
金素妍既撒嬌加千書真既鬧人
tang tang tang tangggggggg

題外話：呢排金素妍仲拍左個廣告 要佢同千書真對話
真人格分裂

逐少逐少好似吊命咁

一星期一集得一個鐘完全唔夠
將兩集合成一集播夠兩個鐘都有得諗

雖然首OST好好聽
但係
。
。
。
我DLLM夏允哲
欺騙我感情

Good idea

錫勳最尾個句 今季大家個心意都咁確定但已經無得一齊啦

任昌丁唱ost

痴撚線，啲片save係sim卡架咩，食電話麻

睇到心悸呀頂

夏允哲賤男

睇到好心up

如果佢唔係仆街嚟 我而家見到呢張相都會心心眼

但係真係好charm

不如十集合成一集播一日
依家吊命咁

好靚仔
入戲太深唔想讚佢

一星期一集真係好難頂
但如果唔即日或者第二日睇又會比人劇透

Netflix 咁一次過上哂
一星期一集 要播幾耐
當佢有10集 都要2個月

第三季好似都係16集 cls

睇4個月
penthouse真係睇足成年

睇完第6集好失望, 唔理醫院尾刀果個係唔係佢, 佢都係賤男

見有人話套野講報應, 但如果係既LOGAN係未有可能要"比"返骨髓比ANNE

骨髓應該比唔到不過佢有幫雪雅報仇

Cls...真咩

應該confirm咗 見連維基都咁寫

攞完20年最優秀賞再齊齊攞21年嘅大賞

原來係大計

坦白講 得金素妍值
今年要分豬肉已經戥佢唔抵
大賞又唔夠人爭
不過都明既 三女主既劇 好難淨係比一個

第一季攞大賞仲駛玩
嗰陣頒獎禮都未播完套戲

一星期一集？ 金順玉你想死？

All calculated

姓夏個個
好想睇多啲luna sweet sweet scene

金素妍拎百想最優秀賞好過啦

好撚賤

岩岩係公司睇Penthouse
雖然好多野都唔make sense 但沈秀蓮d戲真係好癲
好想知恩星同朱丹泰幾時死

好似話今個禮拜仲賤

食回頭草咪仲賤囉

【輕微劇雷】《The Penthouse 2》造型師偷偷爆料：「河尹哲這週還會被更多人罵」

河博士

屌 真係唔想憎呢個角色
好可惜啊

真係好charm但戲入面實在太仆街

噢!其實我睇完第6集已經有少少想放棄, 覺得好難接受個劇情, 下集仲要再賤啲

現場拍無BGM真係好尷尬

扮恩星嗰幕佢哋竟然無爆笑

扮完之後仲有五秒對白 劇組應該唔出得聲

係咪一定要呢個眼妝

雙胞胎

[단독]'대세 신스틸러' 김광규, '펜트하우스2' 특별출연 "촬영완료"출처 : 스포츠서울 | 네이버 TV연예

有冇人識佢
呢條友好耐之前上rm好搞笑

金光奎

搞咩要扮露娜同恩星唱歌
朱丹泰成個慈父上身 幫佢拍片

好撚憎恩星，第一季已經好憎佢，好想佢仆街

國會議員一家幾時收皮

啱啱再睇返啲花絮 覺得柳真長頭髮真係好正
好過上季個冬菇頭好多 論髮型嘅重要性

大家都最憎河博士

但我都係唔鍾意恩星多啲 次次都俾佢走甩

如果真係邊個擔正主角 個女就要死嘅話
咁下季就應該輪到恩星死

恩星都可以話係被老母迫到有精神病
但河博士係大學時代背叛過一次，現在第二次背叛

btw唔明點解朱丹泰唔係第一名

正啊

我都覺得佢值得第一名

唔知點解我就係覺得因為佢背叛過 所以佢再背叛都預咗
一次不忠百次不用

之前恩星塊面都變哂色都唔洗死

話說有無人覺得S2剪咗短髮嘅錫京好似微辣呀妹

最近陪屋企人睇多次皇后的品格 發現第一集個恐怖份子好熟口面

原來

演技好好

朱丹泰今季末發功所以被人遺忘左

睇恩星嗰度我真係全程好似跑馬咁嗌 死！死！死！死快啲！

第一眼有d 似姜B

第二個人咁
髮型的重要性

睇住相都認唔到

發現秘密基地

長頭髮幾正

上呀上呀！！

要知有幾難
肯定係Logan話佢知

下季可唔可以好似秀蓮咁俾個新角色露娜
然後同碩勳有感情線

點粒墨返嚟食pasta

唔係呀嘛 錫京靚咁多

agree

最尾個張後生十年

想問下netflix有得睇？我都join左netflix 但搵唔到套劇

唔係
我講緊希望第三季好似Netflix咁一次過上哂，唔使等
現階段係黃viu獨家

黃viu d翻譯好唔得 之前為左睇哲仁王后join過 但好伏
有冇好嘅網站可以線上睇？

先公開！

上面果位算好架啦
趙秀敏直頭變撚左第2個人

一係愛奇藝（不過要台灣VPN）
一係支那老番chinaq

愛奇藝唔係要vip先睇到咩？

咪就係要用VPN join VIP先有得睇

佢個vip計番港幣要$70

原本諗住淨係輕鬆睇 點知淨係用咗幾日已經睇到最新嗰集
人做衰人你做衰人
點解河恩星咁乞人憎
次次見到佢啲表情都想一野打落去

河博士

有冇人睇過？
最sweet果然唔係劇入面

鬼唔望露娜係佢個女

次次啲愛情線就cut走哂
珍妮老母錫議員就高清無碼

屌 見到錫勳攬痴線婆嘅劇照

河博士攬前妻 錫勛攬癲婆
我睇緊d乜

屌
仲要摸頭

唯有同自己講錫勳係為咗幫露娜報仇先同痴線婆一齊

其實唔係好明個幕係想點
依家Jenny老母同律師一家個關係變差咗
咁之前點解要拍依幕？

今晚想睇live但又驚睇完之後嬲到訓唔着
想問邊到有live睇

thx

開波

夏允哲正垃圾
鬼唔望露娜係你親生女

兩分鐘已經想打河博士

恩星真係痴撚咗線

真係痴咗

丹泰幸福賓周
又多條女送上門俾佢食

仲有冇直播LINK 92fly好lag

恩星

咁都唔死？

唔怪之得個個懷疑佢有份寫劇本

點解會有女人鍾意周丹泰家暴男

成對腳放上去

屌ff

新片頭

河博士成家都癲撚咗

失憶

金順玉都癲撚咗

呀！！！！！！

好彩

錫勳快啲報仇

佢癲咗好耐

冇錫到！！！

即係宜家認咗係恩星殺佢個女？

癲婆兩母女開始狗咬狗骨

啱啱講完朱丹泰好似冇咁pk
今集即刻pk比你睇

下集繼續

墳前飲朱奶
會唔會太慘

有冇人覺得秀蓮係雙胞胎唔make sense

一早就覺
首先應該唔會唔知道自己有個雙胞胎？
再加上自己嘅雙胞胎同自己個老公結過婚..

不過都係果句順玉金作品 不要問只要睇

有冇人等緊中字

肯定係真秀蓮紋身扮羅愛
講秘密通道俾羅根聽
秀蓮冇死
Btw 有人話錫勳報仇係咪要搞大恩星

中出即飛

點解羅愛話佢自己扮秀蓮扮左好耐

第二季以吳允熙（柳真）為核心人物，劇情設定為第一季完結後約一年半至二年之間（2021年－2022年），講述無法滿足的扭曲的慾望在房價、教育展開，為了守護子女只能成為惡女的女人們的聯手和復仇的故事。

睇完今集之後應該明點解簡介會咁寫

頂樓第一孝女： 夏恩星

抵死啦千老師

法國次次錫勳咩都知

佢同奎振心水都幾清

錫勳終於大聲勁惡鬧阿妹真係好爽

屌 想碩勳做露娜伴奏彈到佢抽哂筋

唔知點解硬係覺得嗰個係真秀蓮黎

仲有預告 墳前飲朱奶真係痴線
錫勳呀

有冇人覺得羅根今季靚仔左

今集之後千瑞真真係憎唔落 全個第二季一路比人㩒住嚟打 河博士>秘書爆響口>繼母繼妹>吳允熙>幫個女執蘇州屎>蛋撻朱

靚唔靚仔有咩用 梗本條友都地獄使者嚟
講親守護邊個都死邊個
轉個頭又拍下蘿友返美國

恩星個管家點解知條祕道佢講到比允熙知

覺得吳允熙對千瑞珍極仁慈
搞咁多野淨係求個道歉
比我肯定將d證據公告天下
之後set cam直播佢下跪道歉

真 而家咁樣根本係便宜咗千瑞珍
當年搶男友搶獎割頸仲要屈允熙搞到佢大半生冇得上台唱歌
而家淨係要求佢道個歉同隱退就算
千老師仲要喊曬口話想像唔到以後冇得唱歌會點 都冇諗過允熙俾你害得幾慘
真係睇到眼火爆

因果報應
千瑞珍心腸惡毒到爆核 做壞事係套劇入面係數一數二

咩髮色都carry到

恩星洗咗腦都唔代表其他人唔知
重有洗腦嘅副作用係所有記憶都冇
唔知到時會唔會真係咁

等睇錫勳報仇

笑撚死
懷疑佢都係連燈仔

我都睇佢喊睇到眼濕濕

一開始都以為愛喬係秀蓮
但係logan唔係應該會知秀蓮扮愛喬嘅plan？
點解會連logan自己都搵唔到秀蓮

次次都俾佢睇到啲重要場面

羅愛喬話佢戴住沈秀蓮嘅面具20幾年係咩意思？

講真睇完第7集 特別係失憶藥個part
覺得開始無聊 冇以前咁好睇

失憶藥都有..

不過副作用係永久失憶

廿年前死果個係真正既秀蓮

勁唔make sense..

Logan lee 知？

我唔係幾睇得明喎
點解羅愛喬話佢扮秀蓮生活20年？
即係個20年係羅幫真正既秀蓮打理家族生意？
咁點解佢又要聯絡logan

我記得第一季個陣已經諗過朱丹泰係咪想食埋青雅財團
到今季終於開估

墳前飲朱古力奶好有蘇東坡十年生死兩茫茫個感覺

其實唔明點解吳允熙殺左logan lee個妹 佢話要殺左吳允熙 但點解之後又幫佢復仇嘅

完全認唔到

其實我覺得今集允熙罵佢都罵得啱
佢父母都有問題, 但佢次次都罵人地 (e.g. 秀蓮同允熙), 又唔話父母
同埋阿妹响韓國過得都唔好, 但佢响人地死左先出黎話要報仇......

佢唔妥嘅只係吳允熙而唔係羅娜 我覺得佢已經當左羅娜係佢個妹
因為羅娜係真心想幫雪雅實現遺願
所以而家羅娜死左佢都一樣難過
仲要吳允熙應該係全劇唯一一個仲關心秀蓮 又有能力反擊嘅人Logan可以借佢黎幫秀蓮復仇

打失憶藥係為了消除佢當日嘅記憶
但係都只會治標不治本
外人結終會知

羅娜真係死左？

我估今季佢應該會輸得好徹底
會唔會第3季係講佢向周同埋後母+阿妹報仇
不過佢呢家以為係允熙害佢, 唔知會唔會報錯仇

依家諗諗吓
寧願恩星一生受良心責備好過佢死咗一了百了
有諗過會唔會遲啲原來有副作用
慢慢折磨好過痛快死

不得不承認
暫時嚟講係

我都覺得係 假個個似係代真嘅死咗

爭在冇超能力

寧願話佢撞親個頭又好..咩大腦刺激又好..都好過失憶藥..

佢知間房但應該唔知條祕道，條祕道今集先出現

我仲係覺得會有反轉，唔係允熙殺

Logan係咪因為棄養寵物醜聞搞到今季咁少戲份

允熙幫個女報仇都唔夠狠心
另羅根真喺神出鬼未，但無喇喇又話好快返美國 , 想點

錫勳呀

會唔會係logan老豆真係同朱丹泰有聯絡
所以Logan唔可以離開美國太耐

人都死埋先派糖 平時又剪走哂
攞景定贈興

咁又唔肯定 但我諗今季唔係秀蓮主角所以佢少戲份啲？

覺得佢淨係叫千隱退真係便宜咗佢
不過好期待遲下嘅劇情
唔知錫勳會唔會同佢聯手

Same here

最好笑係今晚飲朱奶個陣播番上季剪走執垃圾桶個幕

錫勳既戲真係成日吊人癮
琴晚睇住允熙入書房跟住會點呢

如果第一季嗰個一直以嚟都係假嘅 咁做咩雪雅死咗佢會咁傷心

睇到個預告碩勳飲朱奶嗰樣 金永大心諗我做乜9

可能得死個下代替咗

Hi

好慘

佢扮秀連出去做show，幫朱舟泰傾生意，應該係真秀連d家族生意，而真秀連生前就比朱舟泰控制係屋企，唔知出面有個羅愛喬扮佢。所以秀連應該真係死左，羅愛喬會反朱舟泰應該係良心發現。

因為琴日嗰集真係幾悶下

hi..
原來你都係度

唔知韓國人喜唔喜歡睇學校線呢
我好喜歡喔⋯喜歡死了

恩星中咗月讀

認真係咪璐娜死咗有人棄劇

允熙真係割恩星頸可能唔止21

我覺得5同6最悶 但佢地收視最高

仲邊個畀人推落樓梯，死得未？

但兩年前秀蓮唔係親自打理番家族傢俬生意咩

5同6最好睇喎
有人死

傢俬咋麻，佢今集係話建築生意

但係我覺得氣氛營造得唔夠好 同埋河博士啲戲有啲尷尬 尤其喊嗰陣

講尷尬既話
錫勳罵佢阿妹個到都唔差

吓
有人扮自己打理生意都唔知
我就係依到睇到r哂頭

新一集又到

成日阿妹做蝦人嗰個
阿哥嗰出聲
又唔係阿妹平時口賤
而家只係講幾句就爆哂seed

今晚第一次live
希望唔會嬲到訓唔着

錫勳幫允熙

睇live樂趣多

每集都要鬧一次夏允哲正垃圾

仆街仔當允熙同露娜係乜

做男人做到佢咁
真係抵佢第一季比人笑

仲要搬走埋

好耐都未見過Jenny

恩星又痴線番

書真個妹個樣好撚bitch

男既乜水

咪logan 痴左舊野喺塊面度扮第二個人

兩大秘書有咩用？
比人打同潑水？

比咗幾次大頭佢啦

黎啦黎啦
錫勳

原來走堂去

唔記得睇邊到D人話隻朱奶好飲

on9婆恩星
恰人有報應

姜女士好好人

恩星都有今日

睇到好痛快
珍妮好波！！！！

Jenny打得好！

摑得好

Jenny

遲早回復記憶

錫勳辛苦你少少 試下中出即飛個傻婆得唔得。。。

露娜生前受嘅氣而家終於到閪婆恩星受返

羅娜可能未死

咁益恩星

議員做乜9

屌 啱啱po錯po。。。。。
振振真係好鍾意允熙叫佢做oppa

朱會長知道俾人帽啦

wow 千老師係朱會長爆代唱

首席孝女地位不保

Interesting
朱丹泰仲有咩係做唔出

嘩屌 咁樣收買都得

我覺得係朱搵人扮警察

千老師全季喺度俾人撚

搵人扮警察金順玉真係好嘢

今集收視應該都係咁上下 除左恩星比人打之外就冇咩特別

其實佢上季都廢廢地
都係俾朱拖住行

羅根唔出場 日日喺酒店有咩做

真係朱丹泰殺

對住朱丹泰吐口水

玩槍唔洗戴耳機?

千瑞璡叫仲大聲過槍聲

童年陰影又出黎

Logan

打得好

logan個人工呼吸擺明係kiss喎

打唔夠 應該好似佢之前欺凌人咁比人欺凌返幾個月先

蓮根

咪係

但係應該真係秀蓮黎架

秀蓮係咪要翻黎啦

點等多一個禮拜

不過覺得logan發現愛喬係秀蓮係下集最後一幕...

係咪秀蓮黎

In 順玉 we trust

係咪得我覺得秀蓮好似笑緊
佢唔似真係暈左

佢一早知
擺明落佢面

冇睇到 殺邊個

羅娜

朱丹泰真係好撚黑人憎

幾時到佢死

實時間收視減10之後 聽日收視應該29%左右

呢度冇左紋身

殺佢做乜鳩

圭振ni 真係有ig

佢都冇打開個嘴就直接kiss落去

上面個投票仲話河博士同恩星係第一 二名
根本朱丹泰就冇得輸

摩擦力強

唔知係冇講定聽唔清
聽日睇中字就知

原來錫京IG已經1M followers
唔計錫勳一早出名，露娜得50幾萬，Jenny都多過佢

奎鎮

頂 今集廣告多到

呢季好似多左好多廣告
又cereal又飲品

幾百億製作費點都要有ppl幫補下啦
點都好過之前女神降臨有強國ppl

成日覺得套劇係倒緊samsung米
啲機三兩下手勢就俾人裝到偷聽程式

吳允熙第二季同申秀蓮第一季係黑客
3秒唔洗解鎖就得

睇到錫勳去羅娜個墳個段睇到想喊 好慘

每一集賤既人都唔同
上集夏博士 今集豬丹泰
根本除咗秀蓮雪雅全部都係仆街

咁快講邊個補刀，睇嚟一係有新料，一係就兜唔到
周會長點樣分身打爛火警

呢幕係邊集架？

秀蓮onni

周丹泰終於發功
話就話今季係允𤋮先係主角
但梗本都比千瑞珍搶哂戲份

一路睇覺得朱蛋撻好似中共

最新一集 最尾嗰1 2分鐘

朱丹泰：暴力、一言堂、貪錢

終於派糖啦

見到老千咁折墮嘅樣搞到我突然有少少同情佢添

真秀蓮返黎啦

真係代死

明明朱丹泰對血有咁大陰影
佢係點幫羅娜補刀架
算唔算bug

掂到血先有陰影掛我估.....
佢第一季咪又係一刀桶落秀蓮到

但羅好似都唔係好人

應該係面有血先會咁

唔同情抵佢死的
雖然豬單太仲仆街

好似d血喺面上先會發癲

咖啡機

睇到我都想買嚟飲

千老師試婚紗試到發癲嗰度 忍唔住好似朱丹泰咁笑咗

其實佢地唔應該令恩星失憶
而係要令除恩星以外嘅人失憶

即係咁

好想快啲知究竟羅愛喬係咪秀蓮
預告見到雙胞胎流眼淚
又影住沖涼 似呼應S1秀蓮沐浴更衣

仲有耳機

勁多廣告不過都無女神咁hard sell

到後期啲廣告全部都支那嘢
便利店食懶人火鍋

錫勳走堂坐咗喺露娜墳前飲果汁嗰幕sad到喊咗出嚟
但係喊咗唔夠幾秒就飛咗去珍妮老母嗰幕

我係睇食炸醬麵嗰幕喊左

係咪露娜死咗有人棄劇
今個星期跌收視，仲諗住今個星期會破S1紀錄

係同埋個走向，復仇嘅人感覺太廢

琴晚flashback露娜叫夏博士一齊影相嗰度勁心up

可能上個星期個standard扯得太高
不過又真係睇得幾灰
一般觀眾都係想睇復仇情節，但去到一半好人就要死，壞人仲未有報應

佢真係好垃圾
點解可以咁仆街

係重點係得返5集就完都仲未見到有復仇嘅風向
仲以為夏博士x Logan x 允𤋮 x 珍妮阿媽嘅復仇者聯盟會有大搞作
點知到依家

等SEASON3

Season3轉哂班細路做主角就

其實死咗無所謂
我都覺得佢要死先有戲做
不過d劇情有d想暴走
睇人講劇情算

點解明明丹泰係最壞嗰個，但我又唔覺得佢黑人憎
今集我見到佢ko千書真，反而會開心

純粹係啲劇情越嚟越9唔搭8
食sim卡同失憶藥連韓國人都覺得on9

得罪講句, 第2季節奏慢左好多
冇左第1季果種睇到唔想停既感覺

同意不過通常都係一開始最好睇

細路做主角好睇喎
今日錫京開live有講起RM，但唔識韓文睇唔明 唔知講乜
真係好想S3細路上RM宣傳

千書真冇哂霸氣
Logan成日唔出現
李智雅暫時未有發揮
最高人氣露娜錫勳cp又冇哂
加埋食sim卡失憶藥情節

season2頭一兩集係睇到好正
不過越黎越慢真係有d悶悶地

預告最尾

仲有耳機？個降燥模式

我覺得去到5 6 都ok
露娜一死好似冇哂大方向咁
希望黎緊結局好啲

勁到完全聽唔到外界

今個星期兩集嘅劇情冇前個幾集咁激 應該之後又會升返

而家連老千都收埋皮，嚟緊都係睇允熙同秀蓮點樣聯手對付朱丹泰

老千一向都廢

而家成個腦都係朱蛋撻喺度唱小恐龍多利

我都係因為覺得千老師本身都抵死(?)

覺得終於有人食得住千書真
冇得俾佢獨大

甜到呢
係套劇入面寫衰佢 現實中要氹番

我已經唱左兩日

今個星期呢2集好無討論度 係咪得我無咗之前嗰種熱誠

我都係 第8集直情唔追live 今日先睇
依家感覺有啲拖同慢
第三季仲話一個星期播一集
如果都係咁既節奏 收視應該走下坡

有種感覺 會唔會個羅愛喬係秀蓮假扮

自從知道羅娜死咗之後我就淨係睇sbs cut出嚟嘅片段仔

第二季冇咗秀蓮呀嘛
等到一半得個女魔頭 得罪講句 佢個妝同埋性格我都適應唔到囉
不過我覺得羅愛喬可能係真秀蓮扮

咁多年都摑得咁好

我唔明點解羅愛喬會話自己扮咗沈秀蓮20年

熱情就唔會話冇咗既
當依兩集係個break，成日都睇到心跳加速會唔掂
同埋依兩集感覺上似交代羅愛喬既背景，係後面既伏筆

下集估計又係點到即止
愛喬喊 同埋logan講嗰句會唔會又係片尾 之後就完左

應該只係扮秀蓮陪朱丹泰出去應酬傾生意姐

究竟周丹泰點解要娶申秀蓮
明明已經有個由細識到大嘅羅愛喬
仲要另外搵多個一模一樣嘅女人做老婆
仲要殺埋人老公

錢囉

高估咗佢曾經對秀蓮嘅真心

一早睇中秀蓮家族塊地囉
正仆街朱丹泰

等到我頸都長好鬼襯多謝順玉終於聽民意

有人話
logan塊臉嗰撻紅斑有可能係白血病復發嘅癥狀

新聞話姜瑪利老公換咗女神降臨女主個老豆

唔好啦

下唔夠惡

所以佢先成日話自己無時間
logan唔好燈死埋自己

唔該順玉俾logan隊冧埋朱丹泰先死

朴浩山？
幾好戲喎 期待

唔係佢自己整上去唔想俾人諗到咩
之後救羅都唔見有

突然覺得變咗喜劇

條片睇唔到

你一定冇睇機智的監獄生活
佢咁好戲

又真係無睇 得閒睇下先
知佢好戲但又停留咗喺女神降臨

呢套好睇？同機智的醫生生活有關係？

笑死 thanks絲打 首歌究竟講乜

即係羅小姐真係咁nice代死？

睇ig比佢劇透左但我覺得唔差

seokkyungie

應該冇

唔想睇劇透唔好click開呀

real？但唔會咁簡單遲啲一定有啲嘢

狼來了 每隔幾集就『驚人反轉』

死人會翻生？
好人變壞人？
壞人變好人？
定係配角變主角？

死人會翻生？
好人變壞人？
壞人變好人？
定係配角變主角？
壞人繼續贏到開巷

套野已經暴走到 就算有反轉都已經估到哂

睇吓到時會唔會羅娜 、雪雅翻生
定還是恩星再次自殺成功

前幾集夠話有唔知咩反轉..
最後大家都話悶

幫penthouse背後唱歌嘅女仔 聽到起雞皮

其實河宏哲係咪真係鍾意千書真？

唔似
男方只係窮鬼

但佢今集又同吳允熙講佢動搖左 要離婚嘅

罰你重新睇過
佢覺得自己冇資格留喺允熙身邊先離婚

佢係千老師面前已經講左無臉見允熙咁仲點一齊

又講埋d 19野
一係就同人講邊個出事同埋就話邊個復活
套野比皇后的品格更加狗血但我都唔明點解咁多人睇

珍妮老豆好似變左人演
朴浩山將出演《頂樓》飾演姜瑪麗的丈夫、珍妮的爸爸。
之前睇維基百科明明係許成泰演
睇第一季嘅時候個後尾枕都幾似係佢
點解而家變咗人演...真定假

老豆唔係出過場咩 冇啦啦轉老豆

咪就係
第一季露出嚟個後尾枕一睇就知唔似朴浩山 邊有咁肥
都唔知點解轉

覺得河博士係真心鐘意允熙

我估應該係因為允熙佢先有john bio 返黎

雖然佢係一個大仆街 但我覺得佢係真心鐘意「過」允熙 唔係都唔會氹露娜買鍊俾佢 同埋佢成日偷笑個樣都覺得係鐘意既
就係覺得佢鐘意先嬲 明知個女有精神病仲縱佢 傷害自己鐘意嘅人

但佢無啦啦又走番去千書真果度做乜L

應該係logan打本俾佢

河恩星最尾做咩偷笑

就係想傳到結婚個兩個知等佢地結唔成

但係佢啲依家唔係「真拍拖」？
錫勳唔係真係表左白咩

錫勳唔係想迫恩星記番樓梯個度發生嘅事咩？

一直都冇
錫勳對恩星只係普通關係

佢仲會去探露娜
同埋只係利用癲婆咋嘛

準備開波

話咁快一個禮拜

又乘機嘴

千老師幾時先俾人撚完

河博士又做乜鳩

千老師呢季好弱

錫京

佢一直都係扮強勢
後生時歌唱比賽都係要靠父幹
佢個女、前夫都係
同秀雅比明顯低一截
所以雙胞胎都睇唔起佢哋兩母女

書真老豆

睇到喊左
書真勁好戲

哇

luna

真係朱丹泰抆喉

咁露娜真係死咗？

第9集驚人反轉係呢個?

律師仔食屎啦

Jenny好生性

反轉

係呢個

秀蓮！！！

真係秀蓮!!!!!!!

未死

秀蓮呀

秀蓮

原來唔係頂罪係被朱丹泰砌生豬肉

Trap

咁上一輯條屍係邊個？

錫勳心諗 屌早知一早帶佢去撞車 原來咁易恢復記憶

呢兩集刺激返

千老師的五十道陰影

今集除咗秀蓮沖涼個part，其實幾悶
DLLM 河博士正廢柴又輸俾朱丹泰

下集千書真要同允熙合作？

冇logan同允熙喺背後撐住嘅話佢屎都不如

珍妮真係好生性

如果秀蓮未死咁姐係條屍係羅 但係死之前叫允熙快啲走 如果係羅點會咁做

會唔會條「屍」都係秀蓮，不過最後死唔去？
Logan 同真秀蓮保護緊羅愛喬

想問viutv 通常會幾點有新一集？ 套劇好狗血好好睇

似係叫佢幫河博士

應該係找真兇 真正插頭個個

Luna confirm死左？

我無睇生放送 想睇套劇係咪真係癲咗

冇

只係拔喉........其實又真係答唔到係唔係
上一輯朱慧仁都係俾人拔喉，但係都係無事
再講，跟著個shot就係墓地
中間成段又冇咗

佢最尾果句真係有愛過河博士
喊得好靚

今季集集比人蝦 唯有寄望下季強勢回歸
呢個千書真睇得好唔慣
仲限制左金素妍既演技
希望遲d百想有得提名已經心滿意足

下屆大獎金素妍 最優秀申恩慶啦
即係你睇河恩星喊係唔會有感覺 但係Jenny媽同允熙/個女兩場戲都好Touching

Jenny個part真係哭𠹌左

雖然之前做左好多仆街野 但睇完今集之後覺得書真真係有少少慘
覺得之後會同允𤋮聯手搞周丹泰

Btw 秀蓮無死到實在太好見到佢望住錫京錫勳喊就知一定係秀蓮黎

但第二季仲有幾集就完 邊講得切咁多野

跟著仲有第三季

有個黃色bra

個編劇已經開始難作／懶

連續兩幕過兇手都係回憶講出晒嚟

咁快講露娜真係死咗，睇嚟珍妮老豆好多嘢作

但係珍妮老豆點睇又唔似會講成主線
允熙條線一直糾纏係千會長同秀蓮之間
但係珍妮老豆最多都係朱會長，而且都只係收安家費而入獄
就算第三季珍妮/珍妮媽死，條線都冇允熙條線咁強。

同埋就係交待露娜死嘅場面對比雪雅、書真老豆死嘅場面冇咁多
後兩者都分別有場景交待
一個係認屍+火化
另一個係到醫院同家屬見最後一面

而羅娜到而家都只係被朱會長拔喉

但係上一季朱慧仁拔喉，但係都有交代拔喉前有人通知雪蓮，但今次羅娜冇。

可能成個故事未完，一日未完都仲有無限可能。

劇組有邊集唔係話驚人反轉㗎

但朱慧仁比人拔喉之後有前秘書救返 不過luna係咪真係死咗就唔知 秀蓮都可以冇死 可能最後只有雪雅係真死咗

其實成套劇到目前為止，三位女主角所講嘅都七七八八，剩低男主仲有空間未講
例如點解佢見到面上有血就發哂癲？
上一輯惡人大部份都淡化哂
除咗朱會長之外
而允熙亦開始強化咗，不過未及秀蓮嘅程度。
由於成套劇都係以成人為主線，所以學生線應該唔會last好耐，下一輯分分鐘係大學生甚至已畢業。

我反而最想知係河博士最後係點 不過老千佢又真係抵死
屌套野真係好狗血

今季最主要講允熙 不過咁係要睇埋佢第三季黎緊個故事線係咩
唔通就係jenny老豆？

珍妮成家人我覺得都只係副線
反而朱丹泰嘅背景到而家甚少提及，第三輯可能係佢前傳都唔定

真係咩人諗咩字全部仆街字

朱丹泰痴線佬前傳?
佢之前唔係好廢咩

睇吓點樣由幾廢變到而家心狠手辣都可以寫唔少
更何況仔女係父母嘅鏡子，反映真正嘅性格
朱會長子女都係有心計嘅人
瑞真個女同佢一樣靠父幹
珍妮同佢老母一樣都係八婆格
律師個仔唔好提

相比之下，允熙個女/雪雅如果唔係因為窮，畀上面班二世祖恰嘅話，佢可能係最大反派

河博士其實都係一個asshole

點解秀蓮仲係度既？咁之前死個個人係羅慧喬？咁究竟第一季出現個個秀蓮係羅慧喬定係申秀蓮

但jenny今季好好多 琴日嗰集都係乖女
律師個仔真係可以收收皮 社會垃圾

做咗露娜個好人角色

琴晚個集收視又跌

開始有啲拖

但係呢套劇做好人預咗戲份唔多

咁嘅劇情去到第三季真係悶死
除非朱丹泰之外再無另一個大boss

會唔會下個死係佢

琴晚睇直播都已經講過開始悶

唔會
最多都係繼續做配角
佢條線對成套劇影響不大

推瑪莉金主做大boss

Jenny嗰part幾好睇喎

你留意下收視個pattern
不嬲單數集低 雙數集高
同埋尋日果集個收視 其實係S2單數集入面第二高嚟

真
而家已經去到大家估到哂啲劇
睇劇只係為左對答案

睇預告夏博士失控個位再加允熙句對白鳩估會唔會係允熙同夏博士講露娜係佢親生女

河博士打架咁廢點解次次都要單拖去被人打
咁耐都唔搵教練練下

第二集咁有氣勢
點知第九集就廢到乜

咁係因為想知道羅愛喬嘅真正身份
如果冇呢part會好悶
唔通又要集集朱會長施暴瑞真咩？

第10集:千書真在如地獄般周丹泰的手掌心會找到怎麼樣的突破口為看點之一 露娜殺人事件的線索和反轉也將會同時爆發

點反轉？
露娜未死？

條煎魚已經反轉咗幾十次反到爛晒

再咁落去第三季真係冇人睇

Bingo卡

放心啦 最後都係一堆人睇

真
雖然我話開始拖，但都會睇直播

係咪最後3集

下季如無意外係Jenny老豆歸隊打boss?

請問邊度睇到直播？

雖然我都唔想露娜死
但如果成日死完都係冇死真係幾膠
除左雪雅之外個個都有得翻生

點解又要認罪

2個癲婆

千瑞珍集集都要喊同大叫

把聲唔傷至奇

要咁樣拍劇佢本人都好辛苦

周丹泰開始懷疑佢
點解佢唔係check下個紋身洗唔洗得甩

佢絕對係最辛苦果個
打交又係佢 大嗌又係佢
仲要跑嚟跑去

集集都要喊幾次
真係值得攞視后

垃圾男人打女人 韓國男人家暴好似真係好嚴重

豬丹泰

愈睇覺得唔好睇..但都繼續睇..

請問咩事呀？

千瑞珍咁快俾人KO

今季冇哂霸氣
不過唔會可憐，因為上季有份殺死秀蓮

真係河博士個女？

露娜係我個女？！

又中

吳允熙同河博士講咩 有冇人聽得明？

終於冇燈
真係佢個女

咁大反應都估到少少

點解河允哲咁嘅廢物都可以有兩個女人爭嚟爭去

露娜真係允哲個女

仲要係食軟飯

佢唔搞咁多嘢的話真係軟飯界霸主

又有廣告
而家紅咗 每集幾個廣告大特寫

賤人為左獎學金初戀都唔要

又拉嘴唇

賤到仆街既男人

巴打會唔會睇到懷疑人生

真係有兩個兇手

呢套戲睇到好多極端人性黑暗面係成世人都冇諗過既黑暗面

周丹泰殺咗兩個人都唔洗坐監

cctv

原來呢間學校都有CCTV既

邊有兩個兇手
恩星最多都係傷人

特登爆俾吳允熙聽

歡迎嚟到地獄

唔係同logan聽既今次

佢碌落樓梯而且流好多血
死唔去都得返半條命掛

插落去致命一擊係朱丹泰

咁佢而家係唔係叫間接殺咗佢同父異母嘅家姐定細妹？

千瑞珍終於覺醒

千老師會唔會太遲知
人哋允熙已經知道啦

rona

真係未死

露娜未死！？

真反轉

露娜未死

屌 終於有反轉

呢套戲真係好痴線
全部明明已經死既人都識翻生

歡迎來到順玉world

佢地其實咩關係 成日搞到好似情侶咁

屌你老母點等一個禮拜

又死

下一集好似又翻轉

感動既係 終於有核彈級反轉

Logan（單戀？）秀蓮

logen lee係咪又俾周丹泰綁架

順玉好痴線

話羅死咗 但而家嗰個係秀蓮 嗰句可能只係蛋撻朱揾人查查到？

好癲 鍾意既人係個妹個阿媽

係
同一地方

又要等成個禮拜
哭𠹌左

李智雅仲要死幾多次

咩事下集又死？

屌 睇到真係忍唔住笑咗
點解logen 咁蠢 自己送上門去人地屋企 佢真係唔識死

李智雅三世叫咩名好

申秀蓮又要撞車死
Logen又俾周丹泰綁架虐打勒索
又loop
編劇想點

露娜快d露面啦

佢地有埋CP名 蓮根拔起

佢地企埋一齊都幾襯
高大靚仔配氣質女神

我秀蓮前世做錯D咩等左半秀先出場又要死

頭先logan入門口嗰下好大隻

呢套劇唔容許好人生存

真係logen救返佢？

雖然唔肯定
但呢套戲仲有邊個會做呢d野

就算係反轉我都估唔到有邊個可以咁做

真係好橫好大隻

爆門嗰個會唔會係千老師

秀蓮 想捉豬把柄？

11集預告好快 點睇到秀蓮死？

有把聲話尋晚羅愛喬死左

真係好彩睇咗直播 ig已經好多劇透
露娜真係未死
同埋有冇人覺得允熙依幾集好似有少少過份冷靜，特別係今集同河博士講露娜係佢個女，好似一早知露娜未死咁
明明上季秀蓮死個陣佢頹到認係兇手

呢度有冇可能係醫院？
錫勳去搵露娜之後秀蓮出現左
所以係秀蓮救露娜???
(9估)

愈來愈中意佢

無追直播但見到你地話露娜未死好開心

似！
我記得恩星上季自殺死唔去訓醫院既擺設都係類近

所以錫勳同露娜要見面

會唔會又係假？

仲有點解今晚家教老師會講晒佢知道晒所有野比書真知嘅..

viu幾點更新？

我都想知！！我連上兩集都未睇

但係無樣

可能預告冇姐

屌 今集講埋露娜係河博士親生女
姐係佢同千書真結左婚四個月就出軌
佢憑咩第一季鬧千書真出軌
仲渣過朱丹泰

本身希望千書真可以有番個好歸宿
睇完今集 你都係獨自美麗啦
你究竟肯復仇未呀 集集預告都被人蝦
下集繼續loop 慘足成個第二季

睇penthouse真係睇到眼火爆
都係睇番金素妍真人CP 順番條氣先
呢條廣告花絮好甜

如果冇出樣
老實講講都講唔通
允熙上一季插頸自殺都可以醫得返，仲開返聲
今次插頭+失血過多+腦死，仲要拔喉都冇事

你唔俾河博士分手前屌過允熙所以有咗

千書真唔抵可憐喎 明明上季有份打壓允熙露娜兩母女，偏袒個女，對老豆又見死不救，死都要痴埋去朱丹泰到
依家俾人禁室培慾完全係報應

金順玉既劇唔使用常理分析

其實恩星知唔知露娜未死？
仲要係同父異母姊妹

因為雪雅係成套劇嘅起源

露娜生日：2004.04.08
恩星生日：2004.06.01
千夏結婚：2003.02.14

有人搵到

阿妹企圖殺害家姐

佢重有份同朱丹夾計殺呀秀年

佢次次都得把聲

終於可以一齊食pasta了

唔界係朱慧仁？

復活完未呀 可唔可以真正死個角色

雪雅

露娜可以同錫勳瘋狂食pasta啦

關朱慧仁咩事

係咪話佢行得番呀？感覺露娜應該真係死左

上面又話無死度嘅

露娜把聲嚟㗎喎

佢打俾錫勳喎...
朱慧仁點會打俾錫勳呀⋯⋯

根據金順玉報應學 閔雪雅肯定係朱丹泰親生女

好恐怖

而家呢個羅愛嬌係申秀蓮扮 下集死嘅似係真嘅羅愛嬌
覺得係周丹泰起疑心搵人查真嘅羅愛嬌下落

罰你重睇多次
朱慧仁點會打俾錫勳，設定上兩個係唔識
同埋明明係露娜把聲，錫勳聽到先咁大反應

如果比恩星知係姊妹我覺得佢會再癲得仲勁

收視差少少先破紀錄

今集某程度上係反映緊星期五個集既迴響
下星期應該可以破紀錄

痴撚線
收得咁埋
竟然真係河博士個女

最撚搞笑係又翻生
朱丹泰呢d惡役次次殺人都殺唔死
反而允熙就殺左雪雅

點解會有人覺得露娜死唔去係可惜
我就唔想露娜死，可以同錫勳瘋狂食pasta

朱丹泰都唔係好醒
估計又係打鳩佢拖一拖後又放走

鳩估羅娜比丹泰捉咗

即係上季死果個真係羅愛？ 明明上季死前d動作 講野明明係秀蓮

朱丹泰係咁懷疑羅愛喬個part真係睇到我心跳加速

仲有陳老師半自爆係咩玩法

鳩估 朱蛋撻條𡃁會出賣佢，backup咗cctv

佢個句係真定係想呃夏博士等佢崩潰

好想知

睇埋預告應該下集錫勳同露娜會見面
露娜講番成件事俾錫勳聽，所以預告錫勳講「我絕對唔會原諒他」
走個時見到秀蓮

好狗血

第三季

得雪雅真係死咗

應該啲血要係佢塊面到 自己抺到先會暈
我估

佢殺嗰兩個人都冇死仲算唔算係殺人

一日未完，係咪真係死咗都唔敢講
遲下連書真老豆都返生

原來書真係書真阿媽親生

你覺得朱會長會care咩

我係咪old news咗
依家黃viu唔係會員都可以睇到，除咗最新個集
明明一開播個時係全部都只限會員，幾時轉咗

S1仲可以任睇

會長加油
收左千端一家皮先好食

先好死*

有冇諗過趙秘書背叛豬丹泰？

睇走勢河軟飯同恩星應該會死其中一個 如果唔死人S3冇戲做

今季結局恩星俾人拉去坐監
然後千老師黑化下季向蛋撻報仇

千書真2.0

我懷疑趙秘書鍾意朱丹泰
乜都幫佢做，又知朱有童年陰影
今集揹佢返房又鞠埋躬先走
成日俾人打都留低

新loveline
好快有朱會長同佢kiss嘅場面

每次見到佢懶係嘢個樣就想打柒佢

如果
露娜未死
羅愛喬係秀蓮扮=秀蓮未死
秀蓮/羅根李救露娜
允熙唔知露娜未死
但係雪雅被允熙殺死，允熙未自首
咁秀蓮會唔會再次要求允熙為殺害雪雅而自首？

有可能嘅

我直覺覺得允熙知露娜未死
佢依幾集都好冷靜，仲要露娜搵得錫勳咁好可能之前已經見過阿媽

集集都有人復活 我覺得允熙一早知露娜未死 佢聽到河博士被拉時太冷靜

而家已經唔會信預告啲對白 次次都fake人

但 我屌你死仆街豬蛋撻又綁我個logan

又或者雪雅其實係朱蛋散殺

咁千索好多

不如順便雪雅返生啦

9估 會唔會第一季豬蛋撻拮嘅係真秀蓮
但秀蓮啪左朱慧仁同款假死藥之後走左去泰國搵當時想背叛嘅真愛喬
傾掂數秀蓮扮愛喬 愛喬就去同佢個代表私奔雙宿雙棲
新一集預告死嘅係真愛喬 秀蓮就順就條勢玩失蹤
然後就以真實身份翻黎做大boss

雪雅可唔可以返生 成套劇d人都復活晒，可唔可以寫佢有孖生姊妹代死

係囉, 都唔爭在啦

究竟第三季一個星期一集點忍
而家都已經等得好苦

雪雅=露娜

最鍾意金素妍呢條廣告花絮
佢老公學佢咁笑到拍哂手掌 真係好鬼sweet

有啲想儲埋一次過睇
但應該會頂唔住劇透撚

露娜都叫「死」過一次，唔知秀蓮同logan會唔會原諒允熙呢

有人影到秘書同logan一齊拍野
所以都幾大機會

秀連會唔會又死

金希澈又被劇透佢個反應笑死

下一場再劇透: 露娜翻生

睇到件垃圾夏允哲而家死狗咁款我就心涼

但我本身期望復仇者聯盟向多啲
結果係恩星成家一齊弱化

復仇者聯盟可能要到S3先有
淨番3集千老師先覺醒
加埋Jenny老豆，下季可以睇復仇者聯盟

仲諗住允允CP可以戲假情真舊情復熾

點知垃圾本性難移

條友呢排好似冇睇
之前每個禮拜好期待佢d反應

佢上次簽售劇透咗比個fans知第一季結局
今次比人劇透返 佢第二季都未睇

仲要睇多一年

好似話千老師係到拍法院戲

Hello

溏心風暴？

第三輯唔係12集咩

唔似
只係嚇佢等佢內疚一世

可摸以揀朱碩勳

3個都垃圾

點解左下唔係logan
logan都係主角嚟

logan都唔錯 不過睇定啲先

我都想揀錫勳

logan唔錯 d英文幾好J

咁我揀logan

唔想比佢燈死

唔洗守護我 多謝

SBS另一檔劇有關於支那ppl既爭議
好彩penthouse咁多ppl都冇一個關支那事

penthouse啲ppl算自然 可能因為唔係大陸嘢 所以覺得冇咁cheap

雖然明顯多咗廣告 但卡士咁勁 肯定燒好多錢
只要一日無紅噹噹支那廣告 我諗都未有人反

現時劇情仲未需要落中國產品廣告
始終中國產品點都有陣味，一見到即係降低質素

1-4都正路 5就似9up

打錯

好驚S3會見到
希望唔好搞cheap哂

文森佐都已經被人圍插
希望真係唔好有

咩靈魂同佢接觸
個到係露娜自己FF咋 你估真係升仙見耶蘇咩

997

998

999

1000